912奧海城有冇人？

9：00光復香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

本身都無乜人流

一陣會去睇下

有，等咗好Q耐

Tui

tui

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

冇人去朗豪坊